武漢肺炎｜Tesla馬斯克：很可能已中招 質疑病毒檢測準確度

美國電動車品牌Tesla的行政總裁馬斯克（Elon Musk）透露，「很有可能」已感染武漢肺炎，出現輕微症狀，但形容武漢肺炎只是「感冒的一種」。馬斯克又再次質疑武肺病毒檢測的準確性，他之前表示自己同日接受了4次檢測，結果卻是兩次陰性、兩次陽性。

感冒嘅一種

！好番跳高嚟睇吓！

elon musk 都講廢炎只係感冒
連登恐懼症精神病人不願面對事實

好返跳高過1cm 就唔當廢炎?
一定要有嚴重後遺症 或者瓜柴先係廢炎?
呢個判定方法幾好喎